是日分化標題：支持加泰會引嚟負面後果

鑒於日日都有新風向，又的確有唔少手足分析唔到前因後果而盲跟。
大家可以每日出個每日分化精選提下手足近期分化路線，方便手足分析。

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」

以後見到有割席分化post，我地應即貼上巴打提議嘅金句：

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

提防分化

美國有無同各位講：支持警察濫暴，支持因為政見被捕？

Push lm
留名等分折

太多分化po

Tui